有冇人係突然玩氣槍，之後拎到世界賽前幾名?

有時都會諗，通常運動都係要講求練習，而且體能體力都幾重要
就算你有異常既肌肉 / 敏捷，你都係要練先會有好既成績
但射擊，尤其係用槍，好似真係唔多理會體力、練習?
正如有d人真係可以一玩射擊已經可以好準
當然，唔係話射擊完全唔洗練，但係相對上好似練習唔算要太辛苦，而且都冇咩年齡限制

咁到底有冇人真係係無啦啦玩氣槍發現原來自己幾勁
之後真係去玩下，結果拎埋世界賽前幾名?

奧運果類氣槍打靶要求都幾高
唔係射一兩槍就算

主角光環

ipsc 一定唔係

玩街機d槍驚算唔算
利申 一下就爆頭

咁撚廢一下就俾人爆頭

冇練過揸槍隻手一定震過貓王
幾有天份都冇可能同班高手比

爆電腦

俾人打爆頭仲要打爆人哋個電腦

肌肉無練習過適應後座力嘅長期鍜練，就算你反射神經同手眼協調幾好，其實開完第一槍就會知個「現實」係點
（利伸：其實香港曾有過IPSC嘅黃金期

雙打驚爆自己友mon係咩玩法